覺唔覺得我地應該捧紅一個香港歌手走向國際

香港歌手走出國際可以make更多noise 奶油豬首PTSD幾岩外國人口味 但佢會唔會走完出國際賣撚左我地

唔單止係歌手
所有文化 商品 黃圈都應以外銷為目標
唔好淨係局限內循環